[正視聽] 香港人必須知道同啲咩野對抗緊，已經唔係普通既訴求問題

「紅三代披露中共計劃：搞亂香港變大陸城市」

有中共紅三代透露，香港目前的動亂都是中共搞出來的，其目的是藉由「釣魚」的方式將抗爭者引誘出來並加以抓捕，並把香港變得跟大陸城市一樣，最終完全屈服於共產黨的統治。

該名紅三代在網絡節目「路德訪談」中表示，她日前與中南海的老領導們聯繫，並詢問香港問題如何處置。對方告知，中共「要讓香港一天天地亂下去，一天天地爛下去，然後變成一個普通的中國城市。」

她說，中共擬將港幣消滅掉，將來要發展深圳幣和大灣區，並將香港劃入大灣區之中。

該名紅三代此前問過一名軍中朋友。對方說，香港的事情會鬧到年底。這名紅三代當時不理解對方為何知道會鬧到年底；如今才知道，這是因為搞亂香港的不是香港市民，而是中共。哪怕香港市民通通不上街，中共也會派軍人假扮成黑衣人繼續作亂，不折騰到年底不會罷休。

該名紅三代解釋說，中共採用的手法叫「釣魚」。他們先以羞辱香港的方式把有反抗精神的香港市民騙出來，再抓去關在集中營，或加以輪姦，甚至使其「被自殺」，最終將有反抗精神的香港市民全都消滅掉。

她說，中共想把香港變成一個人心冷漠、極度無情的普通大陸城市，就像先前廣東省佛山市發生的小悅悅事件一樣。該事件發生在2011年，當時有一名2歲女童被汽車撞倒，肇事車輛逃逸，而十幾名路人未及時施救，導致該女童不幸離世。

她提到，中共想讓香港成為一個人人自危、完全共產黨化的城市，就是「黨讓幹啥就幹啥」。不管香港有多少具有反抗精神的人，通通要關到集中營。

該名紅三代還透露，中共在今年5月24日下令，大陸所有省分都要建「教陪中心」，就像新疆的再教育營（指集中營），可以容納一百萬人。因為每個省都有，所以全部可以關幾千萬人，即便香港抗爭者有兩三百萬人，也足以容納。

她說，中共在香港問題上的訴求是很明確的；並認為美國副總統彭斯（Mike Pence）先前在演講中說的一句話很好：「不是美國要和中國脫鉤，而是中共要和全世界脫鉤。」

原文

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

呢篇所講既野隨住呢五個月發生緊既野慢慢浮現，要知道而家中共佢擺到明就係要捉人黎殺，殺到你無人敢反抗，黑狗只係其中一個俾人擺上枱既爛頭卒，大家先冷靜落黎，係絕對既武力同完全無管治底線既情況面前，用現階段既抗爭模式黎抗爭只會慢慢被捉唒黎殺，最後無人敢出聲。中共最叻就係你一有人反抗就殺，因為佢不屑你呢七百萬人，你見到中共由建黨到而家都無放棄過帝制，我地係必須必須用經濟同外國戰線去做主打，be water可以用係唔同方面，但係呢五個月嘅抗爭模式話俾我哋知，係絕對武力面前，佢話捉就捉話殺就殺，5個月死左2千幾人係咩數字？係兩間學校既概念，咁樣消耗落去，只會對我哋冇幫助，我哋一定要諗一個新嘅抗爭模式。最後，光復香港，時代革命

推我上去

推

收皮喇